Now超強體育組合plan，請出招

就完約，除左體育賽事其他台根本都唔睇，我只係要淨係睇到體育賽事既plan，咪送d豬頭骨比我

留名
我都想裝睇英超

每個月$99任睇
tg我：hugo1991

裝nowe比178蚊一個月隨時cut好過啦

我都8月完約
想轉plan淨睇英超

nowe唔多順

我8月都完約
now sales tg me

新約
主睇英超

Same 有無sales留tg

無知一問 nowe有冇德甲

留名、我都就到期

淨係睇足球

問個幾個，全都都係比平均310 仲要未加高清簽30個月，變相加價

冇

push